<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Night Screen</string>
    <string name="action_about">Über die App</string>
    <string name="action_dark_theme">Dunkles Thema</string>
    <string name="auto_enable_when_brightness_changed_title">Filter bei Helligkeitsänderung automatisch aktivieren</string>
    <string name="button_tip_text">Tippe auf die Schaltfläche oben links, um Night Screen zu aktivieren.</string>
    <string name="category_others">Andere</string>
    <string name="dark_theme_summary">Aktivieren, damit die App Night Screen das dunkle Thema verwendet</string>
    <string name="dialog_button_go_to_set">Zu den Einstellungen</string>
    <string name="dialog_choose_mode">Dimmmodus wählen</string>
    <string name="dialog_first_run_message">Siehst du diese Nachricht? Dann funktioniert Night Screen wie vorgesehen. Es stoppt automatisch nach 5 Sekunden, wenn du nicht auf OK tippst.</string>
    <string name="dialog_first_run_title">Erster Start</string>
    <string name="dialog_ignore_battery_opt_title">Hinweis</string>
    <string name="handle_volume_key_summary">Du kannst die Helligkeit mit den Lautstärketasten anpassen, wenn Night Screen geöffnet ist.</string>
    <string name="handle_volume_key_title">Helligkeit mit Lautstärketasten anpassen</string>
    <string name="mask_fail_to_start">Filtermaske konnte nicht gestartet werden. Bitte überprüfe, Night Screen alle notwendigen Berechtigungen hat.</string>
    <string name="mode_android_oreo_explanation_dialog_title">Warum kann ich den Dimmmodus nicht ändern?</string>
    <string name="mode_android_oreo_explanation_read_more">Mehr erfahren</string>
    <string name="mode_desc_no_permission">Keine Berechtigung wird benötigt. Allerdings werden der Sperrbildschirm, die Statusleiste sowie die Navigationsleiste nicht gedimmt. Hinweis: Dieser Modus funktioniert nicht mit Android 7.0.</string>
    <string name="mode_desc_normal">Empfohlener Modus. Er ist stabil, kann allerdings dafür sorgen, dass in Berechtigungsdialogen \"Installieren\" oder \"Erlauben\" nicht bestätigt werden können.</string>
    <string name="mode_desc_overlay_all">Sowohl Statusleiste als auch Navigationsleiste werden gedimmt. Allerdings kann der Bildschirm in einigen Apps flackern.</string>
    <string name="mode_text_no_permission">Ohne Berechtigungen</string>
    <string name="mode_text_normal">Normal</string>
    <string name="mode_title">Dimmmodus</string>
    <string name="more_settings">Weitere Einstellungen</string>
    <string name="notification_action_turn_off">Aktivieren</string>
    <string name="notification_action_turn_on">Deaktivieren</string>
    <string name="mode_text_overlay_all">System-Filtermaske</string>
    <string name="notification_channel_running_status">Status</string>
    <string name="notification_paused_msg">Tippen, um Einstellungen zu öffnen, oder wischen, um Night Screen zu stoppen</string>
    <string name="notification_paused_title">Night Screen ist pausiert</string>
    <string name="notification_running_msg">Hier tippen, um die Einstellungen zu öffnen</string>
    <string name="notification_running_title">Night Screen ist aktiviert</string>
    <string name="open_source_license">Open Source-Lizenz</string>
    <string name="open_source_license_summary">Night Screen ist ohne den Einsatz dieser Open Source-Projekte unvorstellbar.</string>
    <string name="permission_control_blackbulb_desc">Den Status von Night Screen abfragen und kontrollieren</string>
    <string name="permission_control_blackbulb_label">Night Screen kontrollieren</string>
    <string name="scheduler_status_off">Aus</string>
    <string name="scheduler_status_on_show_disable_time">Dimmen endet um %s.</string>
    <string name="scheduler_status_on_show_enable_time">Filtermaske wird um %s automatisch aktiviert.</string>
    <string name="scheduler_title">Planmäßiges Dimmen</string>
    <string name="shortcut_label_switch">Schalter</string>
    <string name="show_task_title">Night Screen in zuletzt verwendeten Apps anzeigen</string>
    <string name="telegram_summary">Tippen, um Telegram@gwo_apps zu öffnen</string>
    <string name="telegram_title">Erhalte die neuesten Nachrichten und tritt der Diskussionsgruppe bei</string>
    <string name="yellow_filter">Gelbfilter</string>
    <string name="yellow_filter_explanation">Nach rechts ziehen, um die Filtermaske gelb statt grau zu machen</string>
    <string name="about_author">Entwickler: Paper Airplane Dev - Fung Gwo</string>
    <string name="about_donate_alipay">Unterstütze den Entwickler über Alipay</string>
    <string name="about_other">Mein Blog: <a href="http://feng.moe">http://feng.moe</a> Mein Sina Weibo: <a href="http://weibo.com/fython">@某烧饼</a> Paypal: <a href="https://www.paypal.me/fython">https://www.paypal.me/fython</a> Logo-Designer: Google+ Youlun Zhai</string>
    <string name="about_text">Night Screen kann dich vor den schädlichen Wirkungen von hellem Licht nachts schützen. Bei manchen Geräten ist auch die niedrigste Helligkeitsstufe zu hell, deswegen erstellt Night Screen eine Filtermaske, welche die Helligkeit weiter reduzieren kann. Wenn du diese App unterstützen möchtest, kannst du Geld an mein Alipay schicken: fythonx\\@gmail.com</string>
    <string name="dialog_ignore_battery_opt_msg">Wegen Einschränkungen, die in Android 6.0 eingeführt wurden, kann es sein, dass Night Screen sich nicht automatisch ein- oder ausschalten kann. Eine mögliche Lösung ist, Android mitzuteilen, dass Batterie-Optimierungen für Night Screen ignoriert werden sollen. Tippe dazu auf \"Zu den Einstellungen\" und bestätige den folgenden Dialog.</string>
    <string name="dialog_overlay_enable_message">Wenn du diese Option aktiviert, kann auch die Statusleiste am oberen Bildschirmrand gedimmt werden, aber dazu wird mit manchen Betriebssystemversionen (z. B. MIUI und Android 6.0) eine Berechtigung benötigt. Falls es nicht funktioniert, bitte erlaube Night Screen, über andere Apps zu zeichnen.</string>
    <string name="dialog_overlay_enable_title">Statusleiste dimmen</string>
    <string name="mode_android_oreo_explanation_dialog_message">Seit Android 8.0 beschränkt Android die Berechtigungen von App-Overlays wie etwa Filtermasken. Damit funktionieren die zuvor verwendeten Methoden nicht mehr. Möglicherweise können wir in Zukunft bessere Methoden zur Kontrolle der Bildschirmhelligkeit anbieten.</string>
    <string name="show_task_summary">"\t\t\tEinige Versionen von Android schließen Apps, die nicht in der Übersicht der zuletzt verwendeten Apps angezeigt werden. Wenn Night Screen bei die fehlerfrei funktioniert, musst du diese Option nicht aktivieren. (Benötigt einen Neustart der App, um angewendet zu werden) "</string>
</resources>